致同路人

咁多位兄弟姊妹,

我知道大家喺呢一個月入面，差唔多日日都食得唔好又瞓得唔好
好似每日休息幾多都好攰，成個人非常繃緊
可能你會覺得好無助，氣餒，絕望，抑鬱
好多嘢諗，又有好多事情擔心
你又可能失去咗身邊嘅一啲人和事，一啲你珍重嘅嘢
又或者你會發現你已經再唔係你以前認識嘅自己
如果係咁嘅話，請你唔好怕，因為我自己都經歷過

請你知道，你嘅身邊有好多同伴、手足陪緊你一齊行，你並唔係孤身一人
大家喺呢段路上都肩負咗好多重擔，十分疲憊
但係大家都知道，身邊嘅同路人係會互相守望
一個人有事，大家係會一齊等埋佢，唔會由得佢自己一個
攰嘅，休息夠之後，又再同大家一齊行，冇人可以喺後面落單

懇請咁多位手足記住，我哋係唔會放棄你㗎
由一開始加入同我哋一齊行，你就成會我哋嘅屋企人，而我哋呢個屋企，係點樣都會支持你的
你有嘢需要嘅，即管出聲，我哋一定會用盡辦法幫
你有嘢想講，想宣洩，我哋都有好多人願意陪你傾
你覺得太攰，走唔到落去嘅話，請你儘管放心休息，我哋一定會揹住你一齊行，直到我哋行到終點
因為我哋講過要一齊上嚟一齊走，一個都不能少

所以辛苦嘅咁多位，請你好好休息，一眾巴絲會為你而努力，好好咁撐落去
唔好以為可以就咁走咗去，因為你係我哋嘅屋企人，少咗你呢個成員會好唔掂㗎

記住呀，唔好因為見唔到希望就放棄，我哋要努力一齊撐落去就會見到曙光

一樣嘢越難爭取到，代表佢越值得我哋去爭取

呢一刻你睇唔到嘅希望，並唔代表佢唔存在，但係，你放棄的話，就真係唔會睇到將來嘅成果

苦痛唔會因為你放棄而消散，而係會轉移到其他人身上，與其嚇親人哋，不如搵我哋或者親友好好咁分擔你嘅痛苦

最後，我希望大家可以喺呢段日子好好咁休息，放空一下自己，同朋友或者家人傾下偈，放鬆個人嘅心靈。我哋打緊嘅係一場仗，可能你會因為一場戰役嘅失利而覺得已經輸得七七八八，但係我哋仲有好多場戰役要打，而且我哋已經慢慢贏緊。休息過後再嚟過。

香港人，我哋需要你，唔好放棄！

P牌仔上

冇人理我就自己推

我慶幸自己仲可以講自己想講既野
而唔需要驚
希望言論自由 真正既自由永遠唔會消失

好多時候啲嘢真係就嚟失去嘅時候先識驚/珍惜
細個嗰陣都唔信

推